陳彥霖個名好common，出世紙可以係另一人

證據如下

咁多人同名，拎張出世紙出嚟，證明唔到咩